【改歌】武漢爆肺炎哇 中央的指令不准走哇

(國語)武漢歌

武漢爆肺炎哇
中央的指令不准走哇
（嘿 嘿 不准走哇）
（生死之間沒人救哇）

說走咱就走哇
你有我有全都有哇
（嘿 嘿 全都有哇）
（武漢肺炎全國走哇）

特區政府不封關哇
該出手時就出手哇
風風火火闖九州哇
（該出手時就出手哇）
（風風火火闖九州哇）
嘿兒呀 咿兒呀 嘿唉嘿依兒呀
（嘿兒呀 咿兒呀 嘿嘿嘿嘿依兒呀）

首歌好有神舟大地黃土地氣息，想送俾上面一時落魄人人喊打嘅同胞
希望改得豪邁啲，表達武漢壯士勇闖天下嘅英雄氣蓋

原版歌詞

大河向東流哇
天上的星星參北斗哇
（嘿 嘿 參北斗哇）
（生死之交一碗酒哇）

說走咱就走哇
你有我有全都有哇
（嘿 嘿 全都有哇）
（水里火裡不回頭哇）

路見不平一聲吼哇
該出手時就出手哇
風風火火闖九州哇
（該出手時就出手哇）
（風風火火闖九州哇）
嘿兒呀 咿兒呀 嘿唉嘿依兒呀
（嘿兒呀 咿兒呀 嘿嘿嘿嘿依兒呀）

btw返開路德會，唔知啱唔啱音

[狼人] 武漢肺炎大逃殺